听了她的故事后，他检查了台阶，注意到腐烂的迹象。在我们的梦中，一个无意识的剧院|尼克·罗密欧| 2021年1月22日|华盛顿邮报|
因此，政府对移民造成的同样的法治腐败现在困扰着我们的禁毒法。奥巴马的大麻政策是“参考疯狂”|詹姆斯·普洛斯| 2015年1月5日|每日野兽”
因此，小白雪公主在棺材里躺了很长很长时间，但没有腐烂。在新格林兄弟的《白雪公主》中，王子没有救她|格林兄弟| 2014年11月30日|每日野兽
加里已经崩溃了一段时间，看起来大部分都已经腐烂了。印第安纳州加里是连环杀手的游乐场|贾斯汀·格拉维| 2014年10月22日|每日野兽
以伊斯兰教法的名义抛弃英国妇女的意愿是一种在整个社会中不断蔓延的腐朽现象。英国如何制造詹姆斯·福利的杀手|路易斯·门什| 2014年8月27日|每日野兽
和以往一样，他对光荣地从伊拉克撤军说得太多了（这是一个选举年）。共和党的伊拉克伪善达到了超速档|迈克尔·托马斯基| 2014年6月16日|每日野兽|
有些割草看起来像是胡麻，散开腐烂了，所有这些都显示出缺乏庇护所。欧洲概览|霍勒斯·格里利
他拣选了坚固的木料，不能朽坏。巧匠寻求怎样立一个不能摇动的偶像。《圣经》，杜埃·莱姆斯版本，多种多样
至于荷马·史密斯，他的尸体可能会腐烂在亚利桑那州的沙漠中，或者任何地方，因为他不在乎。克朗普顿夫妇|玛丽·J·霍姆斯
当你的信被怀疑时，它会让你生气，这就是腐朽；我希望我能全身心投入其中。罗伯特·路易斯·史蒂文森作品-斯旺斯顿版第25卷（共25卷）|罗伯特·路易斯·史蒂文森
他们会杀掉一头牛，砍掉四分之一的肉，然后“让它休息”腐烂。奴隶叙事：美国奴隶制的民间历史|各种